有冇Dark souls IIIjj一齊玩下

啱先過咗主線，準備過DLC

有得一齊推圖㗎喎

識玩

我最近買左ds1 remastered推緊圖

DS 好似無BB一齊推圖咁方便

單機試下先啦

DS易好多喎

爆咗機,dlc都爆埋

爆埋了

打到骨龍 覺得幀數好低 等遲啲換機再打

有冇人用和記 連唔到佢個ser
我要手機開wifi先上到